韓妹彌豆子 vs 架女彌豆子

韓妹

架妹

光復香港
時代革命

今日早左起身心情特別好

韓妹QQ哦

架妹靚靚

樓主成能日黑IZONE有咩居心..?

公道講句英妹似d..

我=炭治郎
英妹=彌豆子

我呢啲係純愛粉既吹奏po

點解哩個角色要咬住碌野

我=善逸=溝到彌豆子

韓妹韓撚到支那妹咁既喂

我=無慘

詳情盡在: 鬼滅之刃

我都覺

控制唔到自己要吸血

幾好笑

牙英似好多‧‧‧

wizone吹奏Po

年紀上match啲

啲人係咪真係盲祟日架.

我=主角團=劈柒層主

下次掉轉擺
睇啲人分唔分到咪知囉

台妹QQ

控制唔到自己去追撚含

台韓混血真係幾能尾…

用埋d蝗語
黑你老母

好想俾佢咬‧‧‧

第一張真心幾似

想做碌竹唔算太過分？

呢個世界都幾能少三次元屌打二次元…🚬🚬

哇我熱門師

樓主尾能到喊…

黑你老母 死番大陸啦 智障仔

仲未有人屌我打左架女…

我全都愛

十二囡囡缺一不可

拉

可以玩英妹條脷仔‧‧‧

勁正正

一定好濕好滑‧‧‧

英妹條脷好幾長下咁…

唔忍心超渡佢地...🚬

打贏無慘有得變番人架…

我月之呼吸斬到你撲街啦

我夾埋喪清zawarudo圍毆7你啦

一睇就知兩隻都係泡菜整容雞啦

你老母個閪咪黑

屌你老母
雲吞嚟㗎？

係咪玩鳩我？

架妹咩名

我以為架女係咁
[member]

整到長方形

次次開呢啲Po都見到有崇日撚出嚟柒

是

成日想搵野含

你依個係力架個架

無人理我？依個先係贏家（架妹）

負評係俾樓主

why

呢個最正

J卡通人物

呢個先係架妹禰豆子

第一張右邊嗰個靚啲cute啲

我專登曬下我婆

我伊之助豬突猛進牙英豆子

塊面肥撚到

樓主回晒塘

Seed定老母

咬蔗

點解咬住碌野可以完全見唔到個嘴唇
佢個口咩構造